又有人想出位

都唔明點解而家呢個時候仲有人會諗呢啲嘢

識佢條女 琴晚屌完

推

呢個藍屍女人好想紅 大家幫幫手

哩個仲on9

依啲垃圾我一拳一件

PISH